你地做產品設計 freelance 收幾錢畫一件產品？

大概幾多至幾多？

畫咩先

LM